見倒有人話暫停不合作運動真係笑咗

明明呢個星期突破咗樽頸位
真真正正做倒三罷
然後今日連登竟然吹風叫休息暫停不合作

pish

岩

推 次次都係士氣最高個時有風向撚嗌停

推

其實得雙罷

仲要懶係寫長篇文咁叫人唔好呢樣唔好果樣。

依家係未鬥學狗聞氣味，成撚日雨革味，係呀好撚有經驗巴撚閉呀。

左膠散水黨一貫手法

大佬5個月啦邊有人休息過
罷工咪啱啱好可以畀多啲人休息

運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？

9月10月玩咗兩次都有人中計

班休息撚真係好on9
知唔知依家到底咩時勢

知唔知點解最有成效的行動成日有人吹風？
因為脱離政府的預測 沒對策啊

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

多左好多啲爸爸媽媽同細路一家幾口喺公園玩

個市自從今個星期搞朝早之後 跌左成千點
擺明係佢地都無辦法又出口術
一邊扮和平 一邊每日照拉人

好多係打手黎
唔駛理

星期六日搞和你shop 同機場

屌有個post 成千幾正評
大家根本上唔睇內容亂咁推post

果班係失敗主義者

分化撚進場

休息撚